對政府、黑警、親中嘅人黎講，係中國生活都係自由

政府、黑警、親中嘅人成日強調
無損自由
其實因為對佢地黎講，就算係內地生活都係自由
對佢地黎講，奴隸生活就係自由

要問嘅應該問佢地，而家嘅一國兩制同一國一制有咩嘢分別？兩制分別係邊到？

有奪取他人自由既自由